劇透：dr.strange 就係知1400萬之一。所以...

所以留低咁多bug比大家，冇呢啲bug就打唔贏thanos